# Ejercicios del curso Introducción a la programación

En este curso se encuentran los recursos relacionados y tareas de la asignatura "Introducción a la Progrmación". 

 
## Autor 

* Luna Paniagua Israel 

### Contacto 

israelunap@gmail.com
